Laonazi，老衲碎

Hoball

Maonazi

Hail napdee

懷疑老衲老婆又偷偷地開post 了

跟隨老納活佛的革命路線前進。